睇完動畫版力王,最後唔同真人版都無叫大家返屋企

只係話多謝照顧,就自己一個走先,好無人情味

最後都係一拳打穿牆

成套漫畫睇完了